有冇巴打做酒店執房？

其實d房話就話禁煙，但事實上係咪大把人照係房/係廁所食？